［求助］畫圖+打機Notebook有咩推介？

心愛的notebook用左幾年燒左底板
求介紹平靚正notebook
平時主要做ps同ai 得閒打下機上下網
筆直6k

6k咁少，打lol就得